有冇人 一多人就會驚，不安？

返學嗰度好多人來來往往，迎面而來就會驚。
一行過呢啲地方就會驚，內心感覺「抖唔到氣」，想快啲逃離現場。

如果同班唔熟朋友一齊，都係好驚，今日同佢哋食飯 ，個頭好暈 ，好驚 ，個人想縮埋一舊，好想食快啲，可以快啲走，然後可以自己一個返屋企。

想問呢啲係咪有病？
表面唔會表現出嚟，但內心驚到癡線。

社交焦慮

揮手 解決方案係唔好將自己放大 同打少啲飛機

真絲。

好驚人啊 成日一經過一堆frd ，姐係幾個人一齊行嗰啲， 佢哋就靜咗，我覺得佢哋笑我身材 笑我著衫唔好睇

我以前都唔係咁 ，中學成日上台講野，幾驚都講到野，但宜家好驚人 驚都要扮唔驚

坐地鐵巴士有冇驚？

睇睇佢好

地鐵巴士唔驚 ，特別返學嗰度特別驚，人哋學生會宣傳，嗌口號啊一係行過嚟叫我投票，我就好驚 ，好唔自在。
啲fd 特別好鍾意行有人宣傳嗰度，佢逼我行，我一定要低住頭行。
我好似變咗毒毒....

我都係咁，以前唔係咁，出左黎做野，第一份工比人排斥，又係咁比人陰，屋企又好多問題，又被幾個朋友出賣，之後仲要同女朋友分埋手，最後變到開始唔係好識講野，漸漸就開始怕人群
年頭轉左工之後，同事老細都幾好人，先開始無咁怕人同多返野講

係 會有可能咁樣
樓主有冇類似情況

我都可能比人傷過太多次先咁，17年尾---18年呢幾年真係發生好多事
個陣我喺度諗，我覺得呢啲唔係一個中學生可以承受到，到宜家都係咁諗。
冇曬朋友，分手，dse考衰，比朋友出賣等待，太多太多。。。。

雖然唔可以好肯定咁講，因為每個人情況唔同，但等時間慢慢過去就會好好多
最重要學識諗過左去既野就由佢過左去
過來人

同埋DSE考衰唔怕既，最緊要唔好入到乞食科
利申DSE第一屆，有d同學開頭考衰左，最後搵得多錢過我
我仲要入左乞食科

商科算係乞食掛我諗。 讀完未必有用
我仲要係啲死讀書嚟

商科好過我
我設計

設計唔係睇你有冇客咩？
搵到有人欣賞你就賺啦 雖然會成日比嗰客嫌三嫌四
商科我見有人做10年得4萬。。。

我勁廢，無freelance接
商科原來咁得人驚架

有病就要睇醫生

🤧唔清楚你嗰行 我識朋友係玩攝影 ，po ig po自己啲作品。。。🤧但唔知你設計嗰行咁樣得唔得

有得諗bo

我有中同係畫畫 ，畫啲畫喺簿嗰度， 跟住都幾多人買 ！ 加油啊你

你都加油阿

鄭中基

我諗你應該同我一樣有社交恐懼 我都係人一多就好驚 好驚做焦點 好驚比人笑......

成為焦點都有分情況。。。show自己talent ok嘅 ，但冇啦啦做咗柒事成為焦點比人笑就驚，一係就冇啦啦比人笑就驚

🤧之前玩辯論。。。。。

咁你好過我 我連show talent都淆底

點算 今日同個唔熟嘅同學一齊坐，成堂坐唔定，完咗嗰堂 我發覺我不斷手震。。。抖唔到氣feel 上堂嗰陣。。
唔知係咪社交恐懼症。。。

認真 真係要睇醫生 我都有差唔多既經歷
食左2年藥加做運動就好返

我都係 同d唔熟既朋友講野會好緊張 唔知望邊 唔知比咩反應 好多野諗

尤其係男仔。。。我真係好驚 女仔就隨時比到話題 。。

係咪要去精神科醫院到預約 跟住等好耐先睇到？

我都係 以前讀男校 少接觸女仔 所以唔係好識同女仔傾計......btw介唔介意留個tg交流下？睇黎大家d經歷都差唔多

你係驚D好多熟人(如同學)既環境，定陌生人環境多架？

果陣睇私家醫生先 睇住等政府排期

我會

🤣自爆喎我咁
我唔係女校 但一上到大專就變到咁

兩樣都有！最怕陌生人冇啦啦笑我

我留囉😂

要停留在同一個空間仲辛苦

今日好難先熬過嗰兩個鐘 ，一放學就成個人放鬆曬

仲讀緊書？

貴唔貴架

預睇一次600-800

無啦啦？!佢地係真係笑緊你?!定自己傾計渣!?

係啊， 仲要係比人睇唔起嘅asso仔

明明就人哋唔係講緊我 我自己太敏感以為人哋笑緊我 。。。。